黑紫荊革命沙盤推演

預計修例將會通過（但希望大家仍然抗爭，避免流血事件重現只能和平+不合作行動抗爭）
美國表示若修例通過會重新評估香港[一國兩制]
換句話講佢會等條例通過先會制裁香港，包括準備中的《香港人權與民主法案》
現時應呼籲各國跟隨美國推出《香港人權與民主法案》

條例通過外界會認定香港一國兩制失敗，當中最有威脅的是台灣，台灣國民黨將敗選，新任台灣總統將宣佈拒絕九二共識及一國兩制（兩者無異）
此舉將打擊中國。

維護人權與自由的國家將會遊說其他國家共同制裁中共，在各國民眾壓力下各地政府只能宣佈跟隨美國步伐，中共在孤立無緩情況下下令港府取消新的修例，執行原本。

在中共跟美帝重新為貿易戰達成協議，中國將變無牙老虎，而香港政府即面臨倒台，全面性換血，當中包括推出修例一眾人等，而撐修例人等會被廉政調查，監警會調查警開槍及暴力鎮壓。

希望係咁，當然會有第二種結果，但太殘酷，我講唔出口

黑咩紫荊 係血紫荊

有冇巴打制作新紫荊圖，流血中的紫荊

已經有啦 不過要巴打去搵搵

搵到，唔該晒

「黑紫荊」好名！

可唔可以post出嚟

要用就大家一齊用。怕政府做乜鳩？

國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 或 其 圖 案 不 得 展 示 或 使 用 於 商 標 或 廣 告 。 此 外 ， 國 旗 或 其 圖 案 不 得 展 示 或 使 用 於 私 人 喪 事 活 動 ， 國 徽 或 其 圖 案 不 得 展 示 或 使 用 於 日 常 生 活 的 陳 設 或 布 置 或 私 人 慶 弔 活 動 。任 何 人 違 反 這 些 條 文 即 屬 違 法 。

非 經 副 行 政 署 長 事 先 批 准 ， 任 何 人 不 得 在 任 何 行 業 、 職 業 或 專 業 中 ， 或 在 任 何 非 官 方 機 構 的 標 識 、 印 章 或 徽 章 中 ， 使 用 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 、 區 徽 或 其 圖 案 。

有冇人捉佢字蝨？

有冇人研究到呢個條例點樣兜？

如果形狀顏色唔同都入到 佢話雜種狗唔係小熊維尼都得啦

圖入面紫荊花都無星， 係撚區徽呀

講得好，香港補創作自由，唔比用花去創作？